我愛你不後悔 也尊重故事結尾

聽呢首歌嗰日我同你地三個一齊睇套戲㗎記唔記得
我好鍾意同你地一齊玩好鍾意被你地教壞
而家咩都無曬
得返其中一個有聯繫

冇人愛我

三人行？